多謝 香討 bady kingdom 總動員支持721運動

多謝

香討人 加油

唔駛客氣

香討原來咁多人支持 好感動
真係大和解

我們都是香討人

=_=禾班5p囝囡今日刀會上街>3<睇死梨班蓮燈囝囡吾敢出來@v@

推

推去其他forum please

我地連登力量好細，全靠都係香討同bk

鄉土出城

多謝支持！

我地全體都係冷氣軍師

ppp

作為支持我國
係要聲討
#連登仔係支持政府㗎

多謝你們

多謝baby

大和解